原來我以前怪錯D老屎忽.......

我係80後
以前好憎D 老屎忽覺得佢地係到指指點點

但呢期終於到我上位啦
日日返工就點鳩D 00後做野
見佢地做到成隻狗咁
又敢怒不敢言真係好撚爽

做好份word我都屌鳩佢地垃圾
要佢重新做多次
我放工個時見佢仲眼濕濕係到OT做多次
真係好鬼好笑

聽講公司過幾日又黎多幾個00後暑期工啦
等我又點到佢暈先
等你班00後成日奶共講蝗話呀啦

岩牙

唔係你怪錯 只係你變左老屎忽

有口音果d要玩得盡d

係，成班死蝗蟲